黑色沙漠攞code終身免費

事前預約 攞永久登入卷

買完都冇點玩了

拎左免費code玩
其實想課金買產品包定請接課珍珠好？
對產品包套時裝無咩興趣..

呢隻game係要重課先玩得開心
輕課會好痛苦

垃圾 唔課生存唔到

家陣先玩 不如買ac 3.4000都有全身真3,4 acc

好過自己課珍珠

Push 多d 人玩

想玩 but 唔課

可以試下

推

事前登錄 mobile 拎 PC 永久登入券 ？

係

剩係買背包負重功能性既野都已經要一兩千

岩岩OP果陣 貪啲女幾靚去玩
然後
由佢第一個patch nerf生活玩家
已經無玩
搞免費code
就知流失率幾高

重課大戰

其實我都覺 所以先叫人玩
如果美服唔係要VPN 我都走左去玩美服
之前走去玩私服當自己玩緊美服

台服少人極都好 但三大城多人照舊lag到7彩

推到多D人玩,依家日日簽到都送好多正野,大家快D一齊黎玩反

越來越食裝備，數值，我只係見到黑沙越做越衰